Joby快拆板遺失

Joby Hybrid快拆板唔見咗
有冇巴打知道邊到有得配返
THX!

This?

如果係 B&H有

Thx巴打
不過我想知道香港有冇得買？
如果冇B&H運費又點計？
麻煩晒你

去鴨記搵下囉